寵物小精靈萌寵模組綠寶石版實況－裂空座降臨！！！

3月6日: Day 404
10:00PM-11:00PM
遊戲: 寵物小精靈綠寶石版 (Day 3)
轉眼間原來已經打左6個道館了，芳緣地區亦只餘下綠嶺市、琉璃市同彩幽市未去過啫，相信今日可以解決埋神獸事件衝上冠軍之路去了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: